除左香港有咩地方扔完氣油彈會兩邊都無人死傷

成件事真係好香港人

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

香港連汽油彈都和平過人

第一集拍得唔好
第二集拍好啲
最緊要附近無車cam

連財物損傷都冇，全部掟地下
話唔係自編自導自演都冇人信啦

個暴徒都幾理性同和理非非 識擲埋架車同幅牆到 警犬落車都咩事都無

有合理理由相信主謀一定係香港人